想搵人一齊玩隻叫Lost Saga的Online Game

hi

打手？

打手?

隻game咁熟口面 以前garena出過？

巴打你好
之前係Garena代理

由庫果開始玩 玩到GGC出隱形機嗰陣無玩
仲記得當時拎住個1V1戰績60/1 成日係到打飛機
始終啲裝越出越勁 唔瘋狂課金玩唔到

巴打番黎一齊玩啦
泰國ser勁多人玩

歡迎入Wtsapp群傾

100%打手

Hi